香港人真係比人恰到上心口！

轉自朋友FB：

其實，我地真係比人恰到上心口。

為咗擁抱大灣區，出賣自己嘅司法制度。

為咗與「祖國」接軌，班仆街不惜話香港落後過大陸，瘋狂起高鐵人工島乜_野大橋明日大嶼，超支、漏水、短樁、偷工減料，dllm無人負責，由香港人自己埋單
錢我地硬食，去到醫療仲on，制度有問題，編更有問題，唔自己檢討下，反而話唔夠人手，偷偷地轉過個投票模式，目的引入一班有機會醫死人嘅廢柴入黎，廢老叫我地驚就搵錢睇私家，我dllm。

食品安全有問題，非洲豬瘟傳咗過黎唔問責，殺完豬就算，問責呢？官員同班廢老仲厚顏無恥話端午節一定要有豬食，我聽完真係黑人問號。

每日放150個落黎，唔撚做野不特止，拎津貼、綜援、生果金、公屋。後生嘅就努力工作交稅津貼佢地生活，又排唔到公屋，比唔到首期，比到又供到退休，都係為咗一層唔夠500尺嘅樓。你班單程證假結婚無人拉，拎幾人公屋仲要拎綜援交租。

警察見到示威者就勇武，呀伯打後生仔就話糾紛唔好阻佢地放假，大陸人打人霸佔街道走水貨犯法，屯門公園成堆雞係到跳舞，叫香港人包容。

廢老廢中一邊話香港教育制度失敗，一邊送哂自己啲仔女去外國讀書，再一邊係到鬧人廢青，受外國勢力煽動，比本護照班廢青啦咁唔鍾意香港。你地班人身體就最誠實。

啲建制派淨係識見風駛陀，一個月收你差唔多十萬，做投票機器，講廢話。一聽到美國修關係法人權法，割蓆割到一地都係，你班仆街把口話愛國愛港，全_部拎住外國護照，啲錢放哂係外國。

出黎遊行甚至抗爭，班廢老話我地食飽飯無野做，受外國勢力煽動，收咗錢…（下刪一億個on9理由）

你地可以包容政權對你地嘅剝削，卻指責一班長期被壓迫、為香港爭取權益嘅人
可能人蠢真係無藥醫，他朝有一日，你啲港紙人仔變哂廢紙、層樓質素有問題，但行出黎爭取權利被打壓，就會親身感受到而家話擁抱大灣區係有幾愚昧。

自推

賺夠就走啦班人
仲同你共享大灣區榮耀咩

真係好仆街

推

中國蝗朝

支那令人咁討厭唔係無原因

你問林鄭囉
屋企全英籍已經半走佬
自己仲想賺幾多先退休